開機幾秒就停左無反應, 重開電源開機後不停彈通知聲音同咪輸入

開機幾秒就停左無反應, 重開電源開機後不停彈通知聲音同咪輸入
係咪死版跡象?